雖然MSCI明晟最新調整台股未獲升等，但多頭氣勢仍強，今天台股拉尾盤收小紅，收在今天最高點，再創波段高點。 加權指數今天以相當狹小的幅度盤整，高低點僅25點左右；終場上漲7.43點，收盤指數9229.8點，成交值維持千億元以上，達新台幣1003.29億元。 電子股今天仍小漲0.2%，但金融股下跌0.1%，類股以光電族群表現最亮眼。 國票證券指出，目前短期均線皆持續上揚，技術面持續強勢，但量能未能明顯增溫下，後續指數推升力道是否持續，仍待密切觀察。 大昌證券認為，當前類股輪動仍然快速，不宜過度追高，可留意前景展望較佳者，逢低介入。1。